高錕見到港父咁傻閪，會否激到番生再用個頭撞爆電視？？

攞埋諾貝爾獎都畀港父挑剔

撞爆電視咁就唔會反射到港父完美嘅軀體

佢擺明都唔識但喺度撐

佢連回覆都唔敢

港父真係波台垃圾黎

睇完要洗眼

如果當年高焜無發明光纖，港父仲會唔會比部電視機個反射陰到？

抄我ideal

我幫你推

條賤畜好撚on9
係波台一言不合都會發下爛渣鬥屌
出到去其他台就扮尻理性正氣
比人指住個龜頭黎笑就淨係識講啲懶有道理嘅野死撐
又咩光纖1+1= 2 ,唔係飛躍性
On99